想搵人一齊夾運ssense

運費點都係200hkd
想搵多幾個人一齊夾
有意留tg thanks

我都有興趣呀

睇啱一件想夾

退貨好似要自己負擔返啲運費⋯

仲有冇？

仲有無

玩到要上網搵腳夾 shipping究竟係邊條鄉下既玩意？

我地尋晚買咗了 可以同樓下另外再夾

夾？

Ok

仲有冇

想夾

anyone？